[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [426] 1300萬下載

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹:
都係冇

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

undefined -催post專用環保post-undefined

禁止老年色情

終極垃圾2條體1件貝殼

留名

明明csor係全盛時期肉體就停止變化,點解要成日話佢BBA

件極地裝終於8lv

同cp一樣個官話係就係架啦

痴線佬呀

法國無左神父靚相

刷完子彈殻同冰個陣已經6Lv
刷埋fap合作就7lv尾
其餘活動都冇乜心情刷

話說
長期良美仲有無玩
D圖都好舊下

圖係象徵意義黎
好似係

病撚左，好辛苦

琴日太忙唔記得登入

解block先搵到個post

偷跑

等睇人6號抽魔神saber

me破產抽魔神

武藏 好想要

燈力放出

魔神saber

真係魔神saber?

魔神saber = avenger ?

係啦

尼日尼亞件波衫靚撚到
想買

繼女帝之後又一燈力大作

有種就出唔出魔神Saber 出五星龍馬 我all in 符

買波衫都唔買膠代表啲咩

唔撚講la一陣又小鳩氣話人針對佢

我有苦衷 希望大家理解

訓醒第1件事就應該係login啦

石厡真係好撚正

堆貝殼放咗兩年終於有用

駁吾刀😂

已經用撚晒，18夏都唔知點死

真係出魔神saber 又騷又黑肉

魔神SABER

到時慌佢無新素材咩

有新素材都係2.2啦

需知道，貝殼呢個素材係為泳裝而出
隻隻都會食

勾玉同爪有咩人用

爪掉率係平時FQ 3倍

尼痴如果你中多過一張巴係咪可以賣比我?

埋單11pack先中

食到糖尿

我想要武藏同巴

你食屎
武藏係隱藏

10蚊

死MK洗唔洗咁惡

毒撚對住MK唔會客氣

希望到時尼痴開台打LINK開擂台

依家開台打EXTELLA點睇

dash+break驚不了

尼痴開台可以j聲

會唔會出雪山櫻泳裝呢

女主都無5星

出都不了

系

畫返原本嗰個啦屌

沖田泳裝唔該

亞瑟泳裝

相信會係紅A泳裝

泳裝神父

戰國蘭斯

睇你當買左算

負皮我既柒頭出黎隻揪啦

這樣是不對的

好哦好哦，不知幾想慳錢

鍾意就要買
今日我就算病得好撚辛苦都出左去信和訂exq隻泳裝雷姆

點解尼痴有得偷跑

你搵到位擺未

咩偷跑

你話餅卡? 我網上cap圖咋

我仲以為你已經有得開

我都想

佢新個d SSR 個背景愈黎愈靚

未

完美版嚇死寶寶了

我唔敢開黎計

4千3塵

想加尼痴好友既pm我

pm jor

有冇得filter走升左個d check呢個list

你幾時有未filter走已升既錯覺

大家星期日都咁早

早

新GIF

痴撚線既早上

咸川打比我,話岩岩開會通過左今年聖誕出咩

咸川冇做啦
另外果條友話俾我聽出咗萬聖尼祿之後再出聖誕尼祿

收到風話夏日pool係術職女帝

錯喇係尼祿alter

4星黎

cls Yui升爆左件極地

FGO=青山

左上第一眼覺得係鷹野三四幼女版

我果件宜家先lv5

爪多過玉

免費角 嚇我唔到既

打多一陣玉又多過爪了

082,384,613
一個位，加左講聲

Mello added

加jor

小薯求fd子
728,058,894
加左lm
2個位

表符added

今年聖誕係皇女

今年聖誕出清姬

收到瘋
今年係出一個著紅衫嘅"老野"

007 731 949
4個位

想抽泳莫歪左隻jack子
一下食哂堆塵

今日抽泳莫牙？

記錯日子

又黎

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

哦，真係好慘wo

冇人想知呀

雖然我想佢出聖誕狐 但係如果佢係有路捉嘅話 今次應該聖誕輪到C媽lily

寶解l狐未，連16年個夏日都唔復刻啦

到時比C媽師姐搶左個位

懷疑夏日角根本唔會有寶解
搵笨實

就算唔解都好撚勁

沖田同式都未出聲

有布姐夠

泳裝隻隻都勁
留返個強化位比啲真係有需要強化嘅角仲好啦

icon

咁始終有得解梗係解

拎返出黎bin兩下先

幾時先肯改直感

呢次強化我好滿意

直感神技嚟

要睇下出係邊隻鯖身上

直感唔改唔緊要,最緊要比返個自叉佢
AOE寶無自叉技點用

我要個迴避得架啦

咸川：我對icon而家嘅定位好滿意

幾時開第二寶具

定位:倉管

輸左咁多場
D錢都無少過

最後半個鐘

有冇人可以幫我p走右邊條mk

牙介買到一間斷市

牙介

Next

鱗+針

逆撚

針呀，係毒針呀！

針就要刷佢老母 好缺

可以抖返日

要連踩2日

覆錯PO

今日啲怪咁少血嘅

最後既free quest唔知係心定根呢

想要淚石

咁快d掛飛哥出黎刷

要渠蓋同雞毛

金料乜都無所謂
銅料係子彈就得

對佢黎講都係畫得太細

乳袋太大好柒

逆撚打都唔撚想打

打左半個鐘，針drop rate好似差過勾玉

主要都係比人打鱗姐

鱗呢d辣殺拎去餵狗啦

聽晚

莉莉絲爽刷龍皮

個倉一車車

等你中埋佢

1.5倍傷，要疊幾多buff先秒

終於升完

兩隻saber加攻，自己疊埋技搞掂

岩岩好踢20萬 岩岩試左
淨係上件新衫+孔明同莉莉絲自己果兩招

bo5好離地囉

yui之外又多個痴線佬

新手關用孔buff

唔洗換人唔洗性 抵玩啦

聽晚12:00見

寶5 + 一個saber 全體加攻buff + 新衫 + level 100+自己技 = 25萬

cls

照袋住先啦

打hunting拎晒d絆10出黎做乜

係愛呀哈利

得tesla一隻50自差要焗住用換人裝

冇人夠力秒 其實都係清體就算
最緊要係後面果三隻未升絆

踩成十四個鐘

其實有大叔老伯角色 會唔會出返啲老太婆角色驅下風

想問下你地借梅定孔多

返咩工

一早出左

出左啦 咪有2個

輕鬆啦

會盡快抽到

幾時出肥婆

真心想知有冇型棍既阿婆阿嬸角色

蛋糕‼️

要落美極

係囉 好似幽遊白書婆婆咁

紫色定太婆

呢個似yoda

我要誘拐佢地

fbi好忙

你到時會生不如死

你的本子很實用

估唔到有人會J宮本武藏呢啲牙叔...

耳用返莉莉絲咪得 依個時候唔好介意用滿絆鯖

冇寶石翁真係刷條撚

最近先睇完刃牙道
嘩屌你真係不辱賣笑之名

笑片

我J開沖田總司呢啲後生boy

我幫你頂住

J總悟

比台主串柒我用絆10
最後決定要寶一jack子

雖然要撳多幾下,冇寶石boy有孔梅是旦一隻加幾張虛數魔術都大把3t組合啦

沖田武藏一齊黎

虛數魔術

我隻莉莉未升過絆

冇孔梅寶石賤過狗

雙飛正

冇寶石冇人權

2018年仲有人冇寶石....

得罪講句,就算冇孔梅都最少有幾隻打手可以借人個隻,
真係mud7都冇不如買過個ac玩,一係唔好諗3t

咳到變沖田寶寶

ZMC bro 我終於帶埋泳裝狐返屋企啦

冇得用阿爆，要用換人衫麻撚煩

下個pool應該up弓傻?

魔神saber first

等夏日pool

等1400萬DL

1400萬出術尼祿

望一望6月amiami張單 3隻膠再加幾隻土人
今個月睇怕唔洗課金

今年應該都會復17夏日掛

17夏日其實好悶

睇CM同J囡囡就夠了

我果陣諗住奶光三藏打得唔多，點知最後ending係佢地兩個跑出左

今次最好就改撚左佢，每Rd出左頭3就強制完場

好耐無中過好野啦
幾時比我中好野

要還

第六天魔王X

屌呢個真係要改

今年決定幫多d尼托了 好似係
輸多過贏

冇人想知

cc寶隻孔求轉絆裝 成日見到u但簡唔落手

還夠啦

Del左白貓佢啦 有白貓點會還到

no man sky憑咩咁多人吹奏？

史上最大open world

玩過就知點解咁好評價
呢隻驚應該好啱神父玩

笑4

黎明有冇玩

佢宜家好日都唔開一次FGO同入po

我玩左幾百個鐘了
真神作,鬼佬版石頭門

又話初頭袚
伏到仆街，但憑住一堆更新翻左下身咩

過幾日出去睇下二手

好波

no man sky呢隻神作應該要比多啲人識,希望神父玩完之後會幫手傳教

facebook group 咁多人放餅卡第三彈既

我會宣傳 不過係宣傳比你地逼害

神父近排吹奏既好似得南極生存到

Darling..唉

黎緊七月呢套 包你話正
邪道體育

神父你收手啦

過兩日都有架啦

我眼光好係人都知
紫羅蘭呢套野我都敢反
你就知我咩料

估唔到呢到冇人同我一齊吹奏no man sky
係咪大家都玩開日系驚

呢套睇到訓
唔門點解朋友話好睇

唔講咁多神父好波!

嗱肥佬黎呢鋪我就撐你

睇過7月list
好似冇咩野岩

你睇翻之前呢套野出Pv既post
d人係到又吹又奶
我就知道呢套野死撚硬
點知出黎真係悶過閪

神父京黑

黑係黑 不過我唔係京黑
係第二d黑

你碌鳩就黑

唔明，即係點

黑心

不嬲都只玩日系

同路
美系硬係覺得投入唔到

weak

唔啱玩就唔啱玩架啦

779 707 752 3個位
Added留個名

周伯added

D G未出哂黎

神父，我岩岩醒起樣野
你會唔會買stein gate elite

禾吊

法官大人

睇下下個月去唔去旅行
去就唔可以亂洗錢了

8 月去

諗緊steam定elite好,我只有睇動畫，冇玩遊戲
Steam可以玩埋0
但elite就可以當動畫睇，好正

elite都有steam版-.-

比r姐lily一野食左一半今日打返黎嘅針

Sor我講緊steam係包埋0個隻

個個Bundle平得個十幾蚊就算啦-.-

Wow 我都準備升佢

？

見到張圖就想斬咸川老母

得一張

可唔可以全部出晒靈衣俾人換

雖然有d wow,
但係我家下先發覺飛哥原來勁左咁撚多
三技只係得Lv2, 開寶具劈落d蜥蜴到都可以一隻扣十幾萬血

一早講過飛哥宜家打龍好撚勁
係你地未用過就繼續笑佢廢

幾次強化就算唔係剋制打龍都好撚勁
利申 冇中過

聽講齊格君打龍好勁

小白臉就乖乖地俾女人養啦
學咩人打輸出

有冇人買左FMP隻ps4遊戲

呢關根本為佢而設

召喚軍曹

尋人 唔計教主

#196
利申:無睇小說無買

守護伊莉雅果位會然

各鋪店特

b站版既外掛已經進化到脫機7個鐘刷完成個活動換曬所有野
仲要對隊伍零要求
有果就得

我地呢到既人活動開始5個鐘左右已經刷完活動

究竟強國啲IT狗有幾勁
點解可以做到咩驚都有外掛

終於可以30 女帝

打機玩到用外掛做咩鳩姐

聽日六月四號
順便幫JTHK平反埋

但有一個夢, 不會死, 種大麻
無論雨怎麼打, 大麻仍是會開花🚬🚬

你咁都有位入

我聽晚會係維園渣個箱幫受害巴打籌期

神父耐唔耐都抽一野

啲神職人員通常都好小氣

我同J巴好好兄弟 我地有一齊入TG group

又小圈子又圍爐

不過我婉拒左

混職厚血
屌撚死佢

我tm射爆

17夏活細細地追隻bo2騎呆就算

我覺得呢張圖完全將果種JK女人味表露無遺(你地所講既G味)
但我就好like 因為真係好誘人
因為其他角色一係正經得濟 一係就細路女身形 一係太有性格
一d玩味都冇

呢段野真係唔睇USER NAME都知係神父打

我自從抽到清姬後就從未中過5星槍，呀…又一隻清姬

up乜lur……

頭3句都認同
但尾3句係到要撚下其他角色
一貫神父作風

有無周任分析

仲要打弓術狂職怪
應該係術職心臟 狂/弓職小怪

新gdgd活動牙

雞就雞啦

依張圖好似貼過三四次

無咩好分析
今個禮拜開GUDAGUDA,到時都一定有齊

私心想今日出心臟+貝殼

毛啊

無貝殼 18夏點算呀

如果術職小怪 1.5.4個隻飛馬
刷返1.5.4個隻仲好刷

想打根

成熟小小啦

兩日通哂1.5同第2部1章
堅決不課金最後一搏

加油

Jk援交味濃

主線呢D一出就應該打啦

支持

大家唔覺得好吸引到人既咩？
比起d 大部份所謂既大波人設沙煩
凜呢種天生就有呢股少女既色氣係到
其他唔係太老就太loli

唔係雙馬尾頭都幾正
十幾歲人仲扮低b

一早打左咪一D揸拿都無
要不是第一部完左之後咪都無郁
連最後一搏既機會都無

希望有塵＋貝殻關⋯⋯

係

想訓到星期三

999

3000黑塵

差少少

點跟

見到依家Switch搞成咁真係忍唔住笑咗出嚟

快啲星期三生放啦

封咗塵

係全部角定點

睇牙銀份人一定全腳

究竟咩人先會吹奏switch

進入巨頭思考領域

不過公道d講句，佢著起金色又真係幾靚

唔跟了

巨頭唔係攞黎跟
係攞黎抱

巨頭刷野有咩減壓法

毒針刷夠哂數
可以休息陣

不如話巨頭係靠刷野減壓
為興趣

根本就係靚爆 個人設

套衫靚姐

你幻想下櫻 睇下carry唔carry到

乜你試過GUN到過咩

4個位求大腿,太廢唔加

我愛銀時

29符+90石 ready

收到Link應該都仲未有穩定固網

今年首期日本工作假期 306人獲批僅11人落空

抽咩？

成個禮拜都好大風

蕩漾added 唔係大腿

係時侯了

聽朝9點出結果，好怕自己係其中一個

變化A

如果你係個11個嘅話都幾黑仔
btw good luck

冇事嘅

成功左第一件事過去砌桃谷一鑊先

Rich

583720144 求FD子

這些機會

小薯加左！Id 忍

日本都未去過表示

露出狐狸尾巴

聽講黑客第2套無碼放桃谷

條拉鏈唔會夾親下面咩

我幫佢剃毛同拉鏈，好溫柔

剃晒毛 滑碌碌 唔會夾親

月姬好正呀

fgo有冇花嫁活動

聽講就出

又燈

狂蘭心

強國一堆所謂聲豚玻璃爛哂

搞乜

屠殺中國人輕小說

係唔係動畫化個部

應該都係果套啦 阿伯轉生

過兩三日就有餅卡抽

黎緊有套轉生異世界的動畫播，講一有條友壽終後轉生
作者是個右翼，公佈動畫化之後唔知咩人響小說入面搵到主角是個曾參與二戰及進行屠殺之類的暗設定
之後強國各大翻譯組棄坑、眾多字幕組表示不會接，總之就是抵制
聲豚們就求神拜佛自己喜愛的聲優不要接
結果今日出左四個角色cast，一個安野一個中島愛，一大班人表示不能接受

我只想講佢地根本就是假粉，連聲優業怎樣運作都不知就響度玻璃心，膠都費事比

佢地個邊啲抗日神劇仲cls啦
又唔見日本個邊出聲屌佢地

有呀，早排咪有條友出左本書，輯錄d抗日神劇咩內容同點拍
我仲等緊台灣譯本書之後去買

殺得最多中國人既係中國人
中國人係唔會明

玻璃心到

洗唔洗抵制埋台灣

老毛

我覺得字幕組翻譯組棄坑都正常
等於外國一樣有抵制納粹言論或其他野
但係睇班自稱聲豚話因為接左套野就粉轉路人，愛喎
人地班大御所都唔敢揀JOB接，佢地有得揀？連呢樣都唔知學人做聲豚

退出聲優坑 係唯一出路

去左異世界都唔放過人

拋棄阿菜？

做人要拎得起 放得低

幾時加盟FGO

神父6號開一開台好冇

有咩特別野pick

你唔係抽牙莫咩，仲有魔神SABER

莫我今晚有得抽wor

做DD咪無咁辛苦

我雖然性格有問題 但我好專一

呢班真係狗黎

學聯: 不出席六四晚會, 但會在場外籌款

咁你今晚開不

想見證歷史時刻，依家笑多兩聲

對上一個笑9我既人已經敗走fgo post

依家唔笑留返拜山先笑

琴日on99禁友抽鬼掩眼抽左30石白果

好期待今晚又多幾張神父靚相

Bx同v都係讓治做中boss 又係最後一集比final boss殺死

最後一話

b服識玩 前排自己封完代充之後自己整間代充，比完錢直接加石落帳號到，唔洗經apple自己袋曬d錢

寫信比apple lo

最後係我

齒輪

我好似好多角要用你

尼托又係時候要出場

千5粒都幾多下

點解唔係羽毛

嬲

復伊莉雅比人打毛

仲有2百幾個
毛就得5條

打殺職

台煮感謝祭

要升女帝
啲肥要埋佢

諗唔到點3t
返去刷鏈算

用皇女

尼托用寶石都應該搞掂兩TURN
最後咪尼祿

用齊格

冇c尼祿

牙格一係俾人賣左一係升到過左任就算架囉喎

Twitter又有野睇
#FGOでマイルームランダム設定にして一番目に来た鯖に二番目に来た鯖の服を着せた絵を描く

又少一個猛將

皇女+c狐

全部充np術職絆十哂
休息多陣算

場場兩粒齒輪

尼托

Passionlip配梅林 半行都扣唔到

夠13個巨頭開圓桌未

開2枱都得啦

要升極地衫好難3TURN

啊格真心好用

發現D輝石開始唔夠用

泳尼祿得寶1要拎埋黑杯出黎先夠力炸尾關,慘

今日係刷乜料?

d術打手唔夠力要出動殺丸招扣防

用文西夠力嗎

掉率好似麻麻

me打手喺bo2文西 黑杯加孔加極地衫攻都差d

龍娘囉 不過唔好求3turn

要補刀

呀豬呀狗都3T到

好易出

每場都出兩粒你

可以用劍式即死

寶5尼痴

呢d垃圾關邊洗用我尼祿

正

都幾高機率

死唔去咪有排磨

即刻換佢出黎先

掛咗無人用

一陣去抽餅卡

用自己個隻夠

其他術打手都刷子彈刷到絆十哂
廢事哂左個絆位

回歸求FD子 CARRY
268549007

秘石長期得一兩粒 究竟幾時先可以升爆劍式招3技

垃圾關

中左巴bb記住留返張比我

中國玩fgo係咪要用vpn?

一定比你

鬼父Clark已申

公幹，買電話卡返黎claim啦

唔洗

dllm

好兄弟💪💪🍻🍻

thx

買1/3/7日子內無限上網既卡

on9 求其搵間大陸報紙檔買張有得上網電話卡
100$到 入面data夠你玩一個月

我每翻兩三次買一張

中移動好似快啲

屌有得claim公司錢緊係買最快架啦
話撚知佢幾錢啦

冇得claim都要買啦 悶撚死自己咩
百零蚊

阿寶.jpg

比阿寶抖下啦

後力場時代

泉姐啊

齒輪垃圾嚟 多到唔想要

百幾港紙自己比都無所謂啦,
最緊要係上到fgo, 連到whatsapp, 用到outlook就得

咪又係姓李
今次係超人退下後力場首次考驗

依個hunting....造球比齊格君

不得了
R姐著Lily衫

借啲易係到串台主

我係大陸啲親戚話速度排係
1.中國電信
2.中國移動
3.中國聯通

中國電信啲prepaid card係香港唔知有冇，中移動卡門市買收正價，但鴨記平幾十
全部都上到FGO玩，不過聯通好慢
WTSAPP基本上算係全面封左，有時啲酒店WIFI會翻到牆

佢🐶嚟 笑禾用魔法石過關

whatsapp封左乜

大陸BAN左WHATSAPP好耐啦
連唔上架

con石喎，點可以唔笑

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我之前用任我行定唔知伴我行
可以用到wtsapp
不過毒撚都冇人搵我

如果係香港買果啲PREPAID卡就可以連到
問果啲人有冇得翻牆就得
中移動啡色、背景係長城果隻我記得可以翻到牆
不過我果陣淨係去深圳，其他地方唔知得唔得

我以後講無間の歯車

香港電話卡一卡兩號果d翻到大陸可以照上Facebook同ig

wfc，唔係比人講2句就驚下話

明明EVOLT啲變身特效咁型
點解造形咁柒

我最遠去到西樵
即係佛山再入面
我都可以wtsapp 同fb

咩台我就唔知 但我估台台都得

有冇3T隊

我和平主義者

比錯正評

第一張有聲

掂wo隻土人

心動了一下 然後就聽不見任何聲音了

蝦娘 不了

還原得幾好同幾靚,不過蝦娘不了

我上次用呢隻

Shit

過11點想開台抽

想要D心心俾C狐BB玩 但唔想要蝦娘本體

要買了

仲有個mic 好癲

嘩屌你build final form咁撚柒

Dl定vpn穩陣d

個mic比尼祿
心心比tamamo
佢就....

好殘忍

拎去分屍賣左佢

邊個偷偷留下負皮

rabbit rabbit已經去到極限 再進自然會變柒

內海拯救了地球

MIKON

真救世主

收島風有新POOL
都係等多個星期先

伯爵

一陣抽完,
出新pool再課咪得

美遊 我

人係要貪心,全部都要

一盒中左2張巴 考古巴 tg左你

我條女

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

神父今日開唔開台

神父都背刺埋三田

00:00

逆光 GRAND BATTLE ARRANGE

早d好冇，11點半就訓

仲未翻到屋企

細蚊仔先咁早訓

弱者先訓覺

外星G

細路先休息 死人先訓覺

中!

一過咗Tank Tank就物極必反

Cls

完 本身諗住黎緊夏日復刻先抽 又手痕

屌牙 學神父0課儲足2個月渣都無

佢話今晚親自試比我睇

3單1隻莫，好撚野

試your mom

愛上左俄妹 都係有咖喱芝麻既角好

兄弟咩環境

我推曬pool，你可以上了

仲係出面食緊野牙

尼托式姐山翁又幾好刷

邊套?

有美遊都唔知 ?

好可愛

我婆

女僕真係好正

咸濕狐

打左陣機仲以為神父抽完添 原來係12點

腰斬死唔去
斷頭死唔去
睇黎只有地圖炮先可以殺到泉姐

一次過食成盒!?

神父要訓了

仲未死

2lai準備中

大龍真心正
出唔同靈衣就課爆

村姑

買左2盒 今個月唔洗買早餐

要更新ios

無啦啦更新左D相,睇黎好快出貨

依家先有呢隻,渣唔渣D

係時候食尾流

一入去就見到隻野

難以致信
依家先寶5

睇諒下新手

抽完

神父又唔用縮圖又唔用filter又唔用連選功能

關你撚事咩
佢不嬲都ON9架啦

心情好

雖然發生左d意外
但今日既結果我相信大家都好滿意
正式脫離寶4聯盟

抽左幾多

呢樣唔重要 最緊要係結果

成班傻鳩

幾時守護伊莉亞

我下一個就郁伊莉雅 夠膽就pick

大家趁有時間要笑多啲

銀時守護

收島風過兩日gdgd風雲伊莉雅城

伊莉雅等合作活動復刻算啦

性女

下 笑4

好兄弟

900石最後一抽 海底撈月 突破魔咒 有今生無來世呀！

無論你點樣去演繹 都係痴線！

恭喜晒

屌打多左個0

新手想入台版坑 因為唔識睇日文
想問下首抽咩好
同埋有無咩首抽推薦網

阿爾托莉亞

女帝開局最好
不過台伏好似冇喎哈哈

台版hea玩算，日版才是王道
（利申：只識あいうえお)

有日版唔玩玩其他既都係傻仔

仲有一個鐘，緊張

晴天終於中

等聖女

何方妖魔?

?

考試?

好肚餓

要去日本WORKING HOLIDAY了，下次有得去FGO展覽

仲差15對金狗先有第2隻2000

共勉之

後生真好
已經超左齡

識多幾個日本妹

打算做HOSTEL，識下唔同國家

晴天終於唔洗再做Berserker

佢可以唔駛再貼江澤民圖啦

去澳洲GE話一定要做黑工, WORKING HOLIDAY OFFER D工時真係唔夠

做雞

幾時交收尼祿

等U，以為你嬲左我

你果隻都未到
問定先ja

咁慢慢，到你話我G

ok

點解可以咁撚熱

香港濕熱世界第一

龍娘土人開訂

大後日8號

終於爆呢 求加

咁都比你發現左

聽晚一定好大風

3號

Ko no Maruda Da!

個期周轉不靈 冇抽到 好後悔

齒輪依關開咁耐既

未升哂技，d技好西難升

最難既係結晶，好似係

抽返嚟第5日就30左

咁撚大雨點樣做野啊屌

唔洗你開工重想點

1.5 D4星有邊幾個係STORY限

示巴, 段藏, 柳生, 黑A

力架
呀伯
段藏
示巴

都要做野

依個國家d人特別麻煩

淋雨啦死mk

落狗屎咁, 有遮都未必掂

無遮全身濕,有遮頭以外全濕

小小雨都做唔到野
渣架

龍娘土人特典先有心心？🤔

原本得一個,特典有多兩個

訂普通版算

知唔知我邊撚到牙

咁濕撚曬未

哩埋左係間茶記入面食野

停雨 精神

料一早有留，第一日抽番黎就30左

即係咩小說

如果聽日復刻魔伊就正

啱啱google左下
好似叫“在異世界展開第二人生”

唔好呱

wikied
好似一開始交俾大陸個邊已經del咗個段

啲友咪起人底挖佢以前啲右翼言論出黎屌

無撚聊

糞青時間多嘛

悶

呢個post笑到我仆街

直接TWITTER 搵個TAG快D

今日係咪應該冇風，留聽日生放

聽日生放然後星期四更新

蝦娘要買特典先有多兩個心心

即日更

乜黎,餅卡?

是咁的
上個禮拜更新左啦
宜家2號做法似係生放完即開
好似之前AP咁

即刻有得睇人抽卡

一個心心夠了 自己diy好過

聽日幾點生放

上次好似下午6點完7點更

7點係開

錯字

一陣去mk睇下會唔會有extella link偷跑先

官價幾錢

好大風

528

唔想食炒價

聽日8號波有無望呢

數位版lor

有冇巴打會開台玩
想睇劇情

中過gvs伏
唔敢買數位

風平浪靜

太好了

12石喂狗

中過咩伏

今日唔會有
大家可以回家了

聽晚香港時間10點生放
11點開？

你睇清楚d個時間

買得番黎就唔會賣啦

事前放送
係咪即係擺張圖係到播bgm

Sor 屌得太多女 眼都矇

個時都係咁諗
呢家封撚曬塵又冇新機好玩

extella link 無貨返?

係時候係game 台開post

問左 無

想買hazard trigger

我講緊D game個人唔太喜歡拎去賣二手
買左番黎無玩/白金咗都係會放番係到

Fate/extella link 尼祿討論區
Fate/extella link Tamamo討論區
Fate/extella link 阿提拉討論區

下略幾十個

講錯人叫佢滾

永遠唔放做收藏家

agree

無銘=mk仔角色
次次開場見到無銘都踢

佢長髮look真係好mk

偏偏係依關閪關有得開兩日

白髮=MK仔

好人好姐唔會柒個白頭(好似係)

自然甩色嘅(好似係)

唔會再玩既有得放好放 以前清屋成櫃ps3碟掉晒落垃圾桶 好無意思

橙

蜘蛛boy聽晚係咪課鑊勁
我最多跟5pack

開台抽？

啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿啊拿 無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

易出都咁都有怨言

其實我最想要嘅係貝殼

又話唔課

咩都未知就話課

有凜就課

唔係以藏(CV:水島大宙)就係魔神SABER架啦

台主又燈

我要子彈啊
齒輪唔等住用

悠木碧冇咩愛wor.....肥達就話岩我姐....

對上2次有稀有面孔上生放就係AP花江&古川 同 CCC小倉唯

CCC係咪唔打算復刻

最好出男人五星 (+送魔神Saber)
咁樣可以唔洗抽

下年復

定係大型得濟 又半主線

你都寶5左啦

岡田

得CCC同尼祿祭先覺得fgo真係一隻game
有翻小小難度

今年先開始復合作,慢慢排隊
空境 FZ 伊莉亞 CCC AP

呢隻game沒有難度
只有肝

YS, 帝都ASS

所以咪話得呢兩個既難度關叫做好玩

唔知復伊莉雅會唔會出美遊

當日妖尼姑係用乜打

出

禮裝

復刻鬼島先開始玩

既然空境出藤乃, 可以假設合作復刻加4星
FZ劍刷, 伊莉雅美遊, AP劍福應該走唔甩
但CCC就好麻煩,SAKURA V性質同人數直接出多個活動都仲得

今次出埋紅寶alter ego
差唔多啦～

LIP唔係紅寶咩

當禾機龍娘死架

殺職大師/拉尼呂布